武漢肺炎一日爆升15000宗確診

早幾日唔記得報嘛

扮爆兩三日高峰 之後就話已過高峰 冇事啦

可防可控

一條村得一個驗試劑

數字可改可作

好似又改咗玩法

咁撚樣都得

2.3%

湖北省新增新型冠狀病毒肺炎病例14840例，數字急增，主要是國家衛健委在病例診斷分類增加「臨床診斷」，新增數字包含了臨床診斷病例13332例。

全省新增病亡242例（臨床診斷135例）。累計48206例（臨床診斷13332例）。

技術性調整，沒事兒

早一日睇先44444咁撚樣增加嚇一嚇

今日一次過計晒未來一個月嘅量
咁個上升趨勢就好快到頂回落
大家好快可以迫地鐵啦

即係冇用試劑但有臨床診斷就可以計？

係
睇travel history
睇病癥
睇電腦掃瞄

冇試劑就當冇中招 都一樣係問題

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

佢依加咁可能重準
個肺花哂 又有表徵 又係湖北
9成中招 無為浪費試劑

唔明佢講乜
你計法原來會不停變，咁點信你啲數字？

數字遊戲

打多左個零

咁講即係用舊計法+得嗰1500單
可防可控

你相信共產黨嗎？

可能發覺左疫情越嚴重股市越升得勁，所以公佈多D刺激股市造好

咁即係去到醫院但未確疹就死咗都有成百單 當然未計喺屋企死嗰啲... 其怪就係中共毛那那整番大條數，佢後面究竟想玩乜呢？

追數

夾硬復工預撚左啦 刁帝又賭輸

依個數合理啲

又要home office啦

因為死亡人數去到1,300人，為咗keep住死亡率喺2.2%,所以確診數字要升到去59,000

武漢班人去左work from hill
訊號差啲

痴撚線，我想像唔到係點樣感染我覺得已經可以空氣傳染

呢頭多15000宗
個頭話疫情受控

打電話命令大戶買貨

公布都1.4w加個零啦

廣東GG

dllm
廣東紅撚到呢
香港玩完

死撚哂佢最好
支那賤畜

大數據預算：24億人口死亡
美國預計18個月後可生產藥物

治癒人數真係好on9

w

佢哋而家又改左演繹手法，唔講昨日新增數字，重用前日數字。

起碼再x10啦

又多個藉口充公私人財產

幾時66666？

屌你病亡242例（臨床診斷135例）係咩事
死咗屈佢係？

臨床診斷但未確診已經死左（好似係）

但我覺得我哋喺度討論支那嘅數字有啲戇鳩

尋日2.5%

換個角度，是咪美國被支那隻藥真是好有效，支那認為會好快搞掂，所以唔怕報返多少少數出黎(當然我都認為要加多2個零)

你地點計呀？明明少左2一3萬，重話多左？(疑似條數少好能多呀)

佢老味煌蟲國 都唔撚知係咪佢自己學咩國家 又抄尻咩國家研發乜撚生化武器 整撚左呢種病毒出黎 班仆街煌蟲周圍走 又無知 吊佢老咪 抵佢死

我估佢地係想話俾外界聽
就算無lab test 都會計落確診
其他國家係要陽性反應先計數
佢地係想拉近同其他地方數字上既距離

今日由疑似個到加返落去 Bloomberg話武漢政府revised左個count發
其實疑似基本上都中灑 係武漢發燒都中撚硬啦

痴撚線

香港人幾時選擇過？
搞個公投來睇下？

香港人有公投的命嗎？
自己不爭取，一輩子永遠是中國人

爭取到坐埋監
依加咪叫緊獨立囉
學好廣東話先啦撚樣

我是台灣人，有公投權

頭2日數據黎

好失望香港好似無社長爆發 安全

咁都得？
咁聽日係咪show 兩日前

如果係咁不如慢慢減，大家重安心.......做乜大幅加...

我覺得似為預備不可抗力比企業用黎頂住d遲期，交唔到貨.

同要尋求國際協助。好快WHO會轉口風話好大鑊就真。

根本暫時我覺得係未揾到方法去控制.

升得勁過美股

昨日已經講左見到轉捩點

我掉轉諗，可能係為咗死亡數字鋪路
跟住慢慢降確診數字，死得七七八八就話可防可控嬴了

地方係時候回應中央啦

將成件事推俾地方不特止 重要被免職

好喇 而家你咁想復工 咪推高數字落你面囉

係大奇蹟日

硬推復工只係一個合理理由去加大條數
陸續有來

搬咗龍門

尋日定今日who條柒碌仲話中國人疫情有舒緩

留明睇cctvb 點報～

睇住有反效果

見到啲大陸網都O晒嘴，唔知點spin好，到依家2點都未update啲graph

大陸都算
外國d on9 之前都跟車咁貼

昏睡百年 國人漸已醒 ???

又係中央出手

=一天光晒

明明邪惡軸心喺中央

qq update 左啦

12日新增病例中，含临床诊断病例13332例，如果刨除这一数字，确诊病例为1508例，比2月11日稍有下降。

其實好多人中咗，無入醫院又病發死咗

扯曬旗

換官員前谷大條數

是但改個數字姐

2020年2月14日 情人節

[/quote]

點解仲有疑似個案
唔係應該變0咩
今日得3000幾確診

實際本來就係咁，好出奇咩